我地正名叫香港恒生大學！

The Hang Seng University of Hong Kong
我地無論師資，學生質素都唔比三大差
因為我地先係全球第一！！
Proud of my school 今次串啱了

不服來辯

香港身痕大學

我地月薪8萬
你地呢

香港果然係商家社會
需要金錢人才
明買明賣

香港講學術咪又離唔開個錢

Congrats

終於可以大聲嗌恒大有落

我地讀書為錢架
之後可以食好多女女

你地i大要加油

禾地絕隊吾輸比三大
強烈要求狗鐵將沙中線起點設喺恒大
同埋還返站名”HKU”比禾地

我都覺
明明我地先係全港第一
點解HKU要搶左我地個名